人工得15K可以點媾女?

30歲仲係咁既人工

老方法
淘寶淘個保時捷車匙落老蘭放係枱面

呃得一陣無意思

人間妖域

老實 / 搵秘撈

同樓主差唔多

有無女?

佢講乜

有無介紹

窮人生仔 正仆街
好心毒撚 去絕育

話緊你

你的樣子如何

煮生抄骨過佢食

冇父幹又搵得雞碎咁多就唔好諗媾女啦 為人為己 自己一個過世咪算

個個都幾十萬一個月咩

如果冇父幹就諗下計點增值自己 增加收入 如果本身條件唔好 就算比你溝到女 條女嘅質素都唔會好 所以唯一出路就係做好自己 增加本錢 去溝靚女

玩返你對左右手

男朋友人工同你差不多
大家咪又係咁樣拍拖生活
識佢個陣仲要係學生哥無乜錢

識女仔唔係下下講錢嫁嘛
無錢咪用你其他野打動佢囉

以前有。條女好大洗，成日為錢嘈交。
月月清，儲唔到錢，無將來

me 上個月都係

所以quit 左

呢家差20 差小小

投胎

你地幾歲? 就到30心態會變

有冇諗結婚？
婚後住邊？
有冇諗生小朋友？
如果只係普通一個禮拜出嚟見幾日，食餐飯睇場戲，輕輕鬆鬆拍下拖，咁的確唔洗諗咁多錢銀野嘅

Cow我